msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bookshare\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-05-25 11:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-25 11:42+0800\n"
"Last-Translator: CL.Lam <lamciuloeng@gmail.com>\n"
"Language-Team: sys2do <lamciuloeng@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\php_bookshare\\BookShare\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: active.php:6
msgid "No ID Supplied"
msgstr "没有提供ID"

#: active.php:16
#: download.php:11
msgid "No such record!"
msgstr "没有这条记录！"

#: active.php:19
msgid "The record has been actived!"
msgstr "该记录已经激活！"

#: books.php:8
msgid "New Upload Books"
msgstr "最近上传的书"

#: buy_books_via_points.php:10
msgid "Successfully buy the books!"
msgstr "成功购买图书！"

#: exchange_points.php:10
msgid "Please input the points you want to exchange!"
msgstr "请输入你想兑换的积分！"

#: exchange_points.php:19
msgid "The points you want to exchange are more than your total points!"
msgstr "你想兑换的积分多于你的总积分！"

#: exchange_points.php:32
msgid "Your request has been accepted ,please wait for the approval."
msgstr "你的兑换请求已经成功发送，请耐心等候审批。"

#: exchange_points.php:36
msgid "The service is not avaiable now,please try it later."
msgstr "服务暂时不可用，请稍候再度。"

#: input_password.php:15
msgid "The account no need to reset password!"
msgstr "该账户不需要重置密码！"

#: input_password.php:18
msgid "Your action is illegal!"
msgstr "非法操作！"

#: login_handler.php:17
msgid "E-mail or password is wrong!"
msgstr "电子邮箱或者密码错误！"

#: login_via_3party.php:31
msgid "Don't support such login method now!"
msgstr "不支持该登录方法！"

#: login_via_3party_callback.php:57
msgid "The auth type is not supported!"
msgstr "暂时不支持该认证类型！"

#: login_via_3party_callback.php:81
msgid "Missing the required authorization code!"
msgstr "认证码缺失！"

#: pay_succ.php:24
msgid "Successfully pay the points!"
msgstr "成功支付，已获利积分！"

#: reset_succ.php:11
msgid "The password and the confirmed password are not the same!"
msgstr "密码与确认密码不相符！"

#: reset_succ.php:18
msgid "Your password has been reset successfully!"
msgstr "你的密码已经成功重置！"

#: save_book.php:7
msgid "No such action!"
msgstr "没有这个操作！"

#: save_register.php:37
msgid "Please provide a valid email address!"
msgstr "请填写一个正确的邮箱地址！"

#: save_register.php:41
msgid "Password and Confirmed Password are not the same!"
msgstr "密码与确认密码不相符！"

#: save_register.php:52
msgid "This account has been registered!"
msgstr "该账户已被注册使用！"

#: save_register.php:67
msgid "There is some problem when sending e-mail to this address, please try it again."
msgstr "系统发送邮件到指定地址失败，请重试。"

#: send_reset_email.php:6
msgid "Please input the e-mail address to reset password!"
msgstr "请输入邮箱地址来重置你的密码！"

#: send_reset_email.php:16
msgid "The account is not exist!"
msgstr "该账户不存在！"

#: send_reset_email.php:36
msgid "Reset BookCat Password"
msgstr "重置BookCat密码"

#: send_reset_email.php:40
msgid "Please chick the link below to reset your passwrod."
msgstr "请点击以下链接来重置密码。"

#: send_reset_email.php:41
msgid "Click Here"
msgstr "点击这里"

#: admin/exchange_process.php:8
msgid "No such operation!"
msgstr "没有该操作！"

#: admin/exchange_process.php:16
msgid "No id supplied for the record!"
msgstr "没有提供该记录的ID！"

#: admin/exchange_process.php:29
msgid "Update the record successfully!"
msgstr "成功更新这条记录！"

#: libs/plugins/insert.admin_menu_bar.php:10
#: libs/plugins/insert.menu_bar.php:11
#: libs/plugins/insert.menu_bar.php:13
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: libs/plugins/insert.admin_menu_bar.php:13
#: libs/plugins/insert.admin_menu_bar.php:15
msgid "User"
msgstr "用户"

#: libs/plugins/insert.admin_menu_bar.php:19
#: libs/plugins/insert.admin_menu_bar.php:21
msgid "Group"
msgstr "组别"

#: libs/plugins/insert.admin_menu_bar.php:25
#: libs/plugins/insert.admin_menu_bar.php:27
msgid "Book"
msgstr "书"

#: libs/plugins/insert.admin_menu_bar.php:31
#: libs/plugins/insert.admin_menu_bar.php:33
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: libs/plugins/insert.admin_menu_bar.php:37
#: libs/plugins/insert.admin_menu_bar.php:39
msgid "System"
msgstr "系统"

#: libs/plugins/insert.menu_bar.php:21
#: libs/plugins/insert.menu_bar.php:23
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: libs/plugins/insert.menu_bar.php:27
#: libs/plugins/insert.menu_bar.php:29
msgid "My Books"
msgstr "我的书"

#: libs/plugins/insert.menu_bar.php:33
#: libs/plugins/insert.menu_bar.php:35
msgid "Profile"
msgstr "账户"

#: libs/plugins/insert.menu_bar.php:39
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: libs/plugins/insert.populate_paginate.php:7
msgid "No record."
msgstr "没有记录！"

#: libs/plugins/insert.populate_paginate.php:10
msgid "This is page"
msgstr "这是页"

#: libs/plugins/insert.populate_paginate.php:10
msgid "First Page"
msgstr "最前页"

#: libs/plugins/insert.populate_paginate.php:13
msgid "Previous Page"
msgstr "前一页"

#: libs/plugins/insert.populate_paginate.php:17
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: libs/plugins/insert.populate_paginate.php:21
#: libs/plugins/insert.populate_paginate.php:23
msgid "Last Page"
msgstr "最后页"

#: templates_c/02f69bcdd7dd3b4de04dd9b961043c445ebd385e.file.active_succ.html.php:100
#: templates_c/02f69bcdd7dd3b4de04dd9b961043c445ebd385e.file.active_succ.html.php:106
msgid "Shopping Cart"
msgstr "购物车"

#: templates_c/02f69bcdd7dd3b4de04dd9b961043c445ebd385e.file.active_succ.html.php:101
#: templates_c/2085919f70dabe3c873fdedd3973c719081dc15b.file.groups.html.php:84
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: templates_c/02f69bcdd7dd3b4de04dd9b961043c445ebd385e.file.active_succ.html.php:104
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates_c/02f69bcdd7dd3b4de04dd9b961043c445ebd385e.file.active_succ.html.php:105
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates_c/02f69bcdd7dd3b4de04dd9b961043c445ebd385e.file.active_succ.html.php:145
msgid "Acount Active Successfully!"
msgstr "账户成功激活！"

#: templates_c/02f69bcdd7dd3b4de04dd9b961043c445ebd385e.file.active_succ.html.php:147
msgid "Please click this link if the broswer does not redirect to the login page in 3 seconds."
msgstr "如果浏览器在3秒内没有转向登录页面，请点击此链接。"

#: templates_c/2085919f70dabe3c873fdedd3973c719081dc15b.file.groups.html.php:40
msgid "Administrator Platform"
msgstr "管理平台"

#: templates_c/2085919f70dabe3c873fdedd3973c719081dc15b.file.groups.html.php:79
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: templates_c/2085919f70dabe3c873fdedd3973c719081dc15b.file.groups.html.php:126
msgid "Add New Category"
msgstr "添加新类别"

#: templates_c/2085919f70dabe3c873fdedd3973c719081dc15b.file.groups.html.php:131
msgid "Group Name"
msgstr "组别名称"

#: templates_c/2085919f70dabe3c873fdedd3973c719081dc15b.file.groups.html.php:133
msgid "Create Time"
msgstr "创建时间"

#: templates_c/226f582f68a5854acfdf07e316c48fbe7312b8ea.file.login.html.php:155
#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:184
#: templates_c/930903dabd1d8d48ff6b030acefd06cafaeb127a.file.register.html.php:179
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: templates_c/226f582f68a5854acfdf07e316c48fbe7312b8ea.file.login.html.php:160
#: templates_c/930903dabd1d8d48ff6b030acefd06cafaeb127a.file.register.html.php:184
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates_c/226f582f68a5854acfdf07e316c48fbe7312b8ea.file.login.html.php:166
#: templates_c/4d814112580b45cd47cf913d4b54c0f0b7a1504e.file.reset_pw.html.php:156
#: templates_c/930903dabd1d8d48ff6b030acefd06cafaeb127a.file.register.html.php:195
#: templates_c/d07c90884bc0140d25c51c157633712987757b37.file.upload.html.php:237
#: templates_c/e05e7c6c4ee1e9b4a139a9b97ecb094127e6b8fa.file.input_password.html.php:191
#: templates_c/e3c0d9cf9ff67effa3c0edb5fef9b9c028516425.file.category_edit.html.php:157
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates_c/226f582f68a5854acfdf07e316c48fbe7312b8ea.file.login.html.php:167
msgid "Forget password?"
msgstr "忘记密码？"

#: templates_c/234ee4e2cebde290e4bf4f19d85c9ca1f090394a.file.books.html.php:150
#: templates_c/6dc4cfb0832335c88949d93ff451fb0ea685101e.file.mybooks.html.php:155
#: templates_c/6dc4cfb0832335c88949d93ff451fb0ea685101e.file.mybooks.html.php:203
#: templates_c/9fdd048cd6632a23a53e83a1181fcb19a8c09c34.file.book.html.php:154
#: templates_c/d07c90884bc0140d25c51c157633712987757b37.file.upload.html.php:189
msgid "Book Name"
msgstr "书名"

#: templates_c/234ee4e2cebde290e4bf4f19d85c9ca1f090394a.file.books.html.php:152
#: templates_c/6dc4cfb0832335c88949d93ff451fb0ea685101e.file.mybooks.html.php:159
msgid "Upload Time"
msgstr "上传时间"

#: templates_c/234ee4e2cebde290e4bf4f19d85c9ca1f090394a.file.books.html.php:154
#: templates_c/6dc4cfb0832335c88949d93ff451fb0ea685101e.file.mybooks.html.php:163
#: templates_c/6dc4cfb0832335c88949d93ff451fb0ea685101e.file.mybooks.html.php:207
#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:189
msgid "Points"
msgstr "积分"

#: templates_c/234ee4e2cebde290e4bf4f19d85c9ca1f090394a.file.books.html.php:156
msgid "Upload User"
msgstr "上传的用户"

#: templates_c/234ee4e2cebde290e4bf4f19d85c9ca1f090394a.file.books.html.php:158
#: templates_c/6dc4cfb0832335c88949d93ff451fb0ea685101e.file.mybooks.html.php:161
msgid "Download Time(s)"
msgstr "下载次数"

#: templates_c/234ee4e2cebde290e4bf4f19d85c9ca1f090394a.file.books.html.php:160
msgid "Promoted"
msgstr "推介"

#: templates_c/2df10e4e30bc0bd42b7871da77b101497ac1fc03.file.books.html.php:164
#: templates_c/9fdd048cd6632a23a53e83a1181fcb19a8c09c34.file.book.html.php:207
#: templates_c/deeacf7a4de335099794bb1bcdb85b697dc06836.file.index.html.php:160
#: templates_c/deeacf7a4de335099794bb1bcdb85b697dc06836.file.index.html.php:196
#: templates_c/deeacf7a4de335099794bb1bcdb85b697dc06836.file.index.html.php:242
msgid "Add To Shopping Cart"
msgstr "加入到购物车"

#: templates_c/2df10e4e30bc0bd42b7871da77b101497ac1fc03.file.books.html.php:167
#: templates_c/2df10e4e30bc0bd42b7871da77b101497ac1fc03.file.books.html.php:170
#: templates_c/9fdd048cd6632a23a53e83a1181fcb19a8c09c34.file.book.html.php:185
#: templates_c/9fdd048cd6632a23a53e83a1181fcb19a8c09c34.file.book.html.php:192
#: templates_c/9fdd048cd6632a23a53e83a1181fcb19a8c09c34.file.book.html.php:196
#: templates_c/deeacf7a4de335099794bb1bcdb85b697dc06836.file.index.html.php:163
#: templates_c/deeacf7a4de335099794bb1bcdb85b697dc06836.file.index.html.php:166
#: templates_c/deeacf7a4de335099794bb1bcdb85b697dc06836.file.index.html.php:199
#: templates_c/deeacf7a4de335099794bb1bcdb85b697dc06836.file.index.html.php:202
#: templates_c/deeacf7a4de335099794bb1bcdb85b697dc06836.file.index.html.php:245
#: templates_c/deeacf7a4de335099794bb1bcdb85b697dc06836.file.index.html.php:248
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates_c/4d814112580b45cd47cf913d4b54c0f0b7a1504e.file.reset_pw.html.php:153
msgid "Please input the e-mail address to reset password."
msgstr "请输入邮箱地址来重置密码。"

#: templates_c/4d814112580b45cd47cf913d4b54c0f0b7a1504e.file.reset_pw.html.php:157
#: templates_c/e05e7c6c4ee1e9b4a139a9b97ecb094127e6b8fa.file.input_password.html.php:192
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates_c/6dc4cfb0832335c88949d93ff451fb0ea685101e.file.mybooks.html.php:144
#: templates_c/6dc4cfb0832335c88949d93ff451fb0ea685101e.file.mybooks.html.php:193
msgid "My Upload Books"
msgstr "我上传的书"

#: templates_c/6dc4cfb0832335c88949d93ff451fb0ea685101e.file.mybooks.html.php:146
#: templates_c/6dc4cfb0832335c88949d93ff451fb0ea685101e.file.mybooks.html.php:191
msgid "My Downoad Book"
msgstr "我下载的书"

#: templates_c/6dc4cfb0832335c88949d93ff451fb0ea685101e.file.mybooks.html.php:157
#: templates_c/6dc4cfb0832335c88949d93ff451fb0ea685101e.file.mybooks.html.php:205
#: templates_c/9fdd048cd6632a23a53e83a1181fcb19a8c09c34.file.book.html.php:175
#: templates_c/d07c90884bc0140d25c51c157633712987757b37.file.upload.html.php:217
msgid "Short Description"
msgstr "简介"

#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:203
msgid "exchange points"
msgstr "兑换积分"

#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:210
#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:270
msgid "Exchange history"
msgstr "兑换历史"

#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:212
#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:268
msgid "Buy history"
msgstr "购买历史"

#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:221
msgid "Request time"
msgstr "申请时间"

#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:223
msgid "Request points"
msgstr "申请积分"

#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:225
#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:283
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:241
#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:299
msgid "New"
msgstr "新建"

#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:244
msgid "Approved"
msgstr "已同意"

#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:247
msgid "Disapproved"
msgstr "已否决"

#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:250
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:263
msgid "Buy Points"
msgstr "购买积分"

#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:279
msgid "Buy time"
msgstr "购买时间"

#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:281
msgid "Buy points"
msgstr "购买积分"

#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:302
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#: templates_c/7ed82cd1a42c3ac9c85bf372c6b4e02d87499373.file.profile.html.php:305
msgid "Pending"
msgstr "进行中"

#: templates_c/8dfd300efa87fb7c46831570f8d9f4cff3a2435e.file.category.html.php:165
msgid "Index"
msgstr "序列"

#: templates_c/8dfd300efa87fb7c46831570f8d9f4cff3a2435e.file.category.html.php:167
#: templates_c/e3c0d9cf9ff67effa3c0edb5fef9b9c028516425.file.category_edit.html.php:132
#: templates_c/e3c0d9cf9ff67effa3c0edb5fef9b9c028516425.file.category_edit.html.php:150
msgid "Category Name"
msgstr "分类名称"

#: templates_c/8dfd300efa87fb7c46831570f8d9f4cff3a2435e.file.category.html.php:171
msgid "Create User"
msgstr "创建的用户"

#: templates_c/8dfd300efa87fb7c46831570f8d9f4cff3a2435e.file.category.html.php:173
#: templates_c/e3c0d9cf9ff67effa3c0edb5fef9b9c028516425.file.category_edit.html.php:138
#: templates_c/e3c0d9cf9ff67effa3c0edb5fef9b9c028516425.file.category_edit.html.php:154
msgid "Show On Homepage"
msgstr "显示在主页"

#: templates_c/8dfd300efa87fb7c46831570f8d9f4cff3a2435e.file.category.html.php:175
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: templates_c/8dfd300efa87fb7c46831570f8d9f4cff3a2435e.file.category.html.php:206
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: templates_c/8dfd300efa87fb7c46831570f8d9f4cff3a2435e.file.category.html.php:208
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: templates_c/930903dabd1d8d48ff6b030acefd06cafaeb127a.file.register.html.php:83
msgid "The E-mail could not be blank!"
msgstr "电子邮箱不能为空！"

#: templates_c/930903dabd1d8d48ff6b030acefd06cafaeb127a.file.register.html.php:90
#: templates_c/e05e7c6c4ee1e9b4a139a9b97ecb094127e6b8fa.file.input_password.html.php:85
msgid "The password could not be blank!"
msgstr "密码不能为空！"

#: templates_c/930903dabd1d8d48ff6b030acefd06cafaeb127a.file.register.html.php:92
#: templates_c/e05e7c6c4ee1e9b4a139a9b97ecb094127e6b8fa.file.input_password.html.php:89
msgid "The confirmed password could not be blank!"
msgstr "确认密码不能为空！"

#: templates_c/930903dabd1d8d48ff6b030acefd06cafaeb127a.file.register.html.php:189
#: templates_c/e05e7c6c4ee1e9b4a139a9b97ecb094127e6b8fa.file.input_password.html.php:187
msgid "Confirmed Password"
msgstr "确认密码"

#: templates_c/9423d7bb3dfa6b02c56c5ca024713f8e7485b865.file.register_succ.html.php:145
msgid "Register Successfully!"
msgstr "注册成功！"

#: templates_c/9423d7bb3dfa6b02c56c5ca024713f8e7485b865.file.register_succ.html.php:147
msgid "An E-mail has been sent to your mailbox, please follow the steps in the E-mail to active your account."
msgstr "一封邮件已经发送到你的邮箱，请根据邮件中的指示激活你的账户。"

#: templates_c/9423d7bb3dfa6b02c56c5ca024713f8e7485b865.file.register_succ.html.php:149
#: templates_c/e35878f9efd09c3f022973ebdf66c7eebd4770a3.file.send_reset_email.html.php:148
msgid "Please click this link if the broswer does not redirect to the homepage in 3 seconds."
msgstr "如果浏览器在3秒内没有转向首页，请点击此链接。"

#: templates_c/9fdd048cd6632a23a53e83a1181fcb19a8c09c34.file.book.html.php:171
#: templates_c/d07c90884bc0140d25c51c157633712987757b37.file.upload.html.php:212
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: templates_c/9fdd048cd6632a23a53e83a1181fcb19a8c09c34.file.book.html.php:179
#: templates_c/d07c90884bc0140d25c51c157633712987757b37.file.upload.html.php:222
#: templates_c/e3c0d9cf9ff67effa3c0edb5fef9b9c028516425.file.category_edit.html.php:135
#: templates_c/e3c0d9cf9ff67effa3c0edb5fef9b9c028516425.file.category_edit.html.php:152
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates_c/9fdd048cd6632a23a53e83a1181fcb19a8c09c34.file.book.html.php:201
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates_c/d07c90884bc0140d25c51c157633712987757b37.file.upload.html.php:88
msgid "Please input the book name!"
msgstr "请填写书名！"

#: templates_c/d07c90884bc0140d25c51c157633712987757b37.file.upload.html.php:92
msgid "Please uplolad the book file(s)!"
msgstr "请上传书本内容！"

#: templates_c/d07c90884bc0140d25c51c157633712987757b37.file.upload.html.php:227
msgid "Cover"
msgstr "封面"

#: templates_c/d07c90884bc0140d25c51c157633712987757b37.file.upload.html.php:232
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: templates_c/d07c90884bc0140d25c51c157633712987757b37.file.upload.html.php:248
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: templates_c/d07c90884bc0140d25c51c157633712987757b37.file.upload.html.php:249
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

#: templates_c/d07c90884bc0140d25c51c157633712987757b37.file.upload.html.php:250
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates_c/deeacf7a4de335099794bb1bcdb85b697dc06836.file.index.html.php:145
msgid "Promoted Book"
msgstr "推介书"

#: templates_c/deeacf7a4de335099794bb1bcdb85b697dc06836.file.index.html.php:176
#: templates_c/deeacf7a4de335099794bb1bcdb85b697dc06836.file.index.html.php:222
msgid "More"
msgstr "更多"

#: templates_c/e05e7c6c4ee1e9b4a139a9b97ecb094127e6b8fa.file.input_password.html.php:183
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: templates_c/e35878f9efd09c3f022973ebdf66c7eebd4770a3.file.send_reset_email.html.php:146
msgid "A reset password e-mail has been sent to your e-mail address.Please follow the steps in the mail to complete the action."
msgstr "一封重置密码的邮件已经发送到你的邮箱，请根据邮件中的指示来完成该操作。"

#: templates_c/ff8693bea5f07478bf365ca8ee2111aca6d24188.file.users.html.php:131
msgid "Register Time"
msgstr "注册时间"

#: templates_c/ff8693bea5f07478bf365ca8ee2111aca6d24188.file.users.html.php:135
msgid "Account Type"
msgstr "账户类型"

#~ msgid "The record does not exist!"
#~ msgstr "The record does not exist!"

#~ msgid "File"
#~ msgstr "文件"

#~ msgid "welcome"
#~ msgstr "欢迎"

#~ msgid "Exchenge by points"
#~ msgstr "通过积分兑换"

#~ msgid "Current Points"
#~ msgstr "当前积分"

#~ msgid "Pay the points"
#~ msgstr "支付以获得积分"

#~ msgid "Exchange user"
#~ msgstr "兑换用户"

#~ msgid "Approve"
#~ msgstr "同意"

#~ msgid "Disapprove"
#~ msgstr "不同意"

#~ msgid "Points Amount"
#~ msgstr "积分总额"

#~ msgid "Pay Type"
#~ msgstr "支付方式"

#~ msgid "EDIT"
#~ msgstr "编辑"
